好似由細到大都無聽過有朋友係龍鳳胎

個機會率大約係千分之一
有無人識得人係龍鳳胎或者自己就係？
同一個異性孖生係點相處？咩感覺？

龍鳳胎咪又係異卵
冇咩特別

大學遇過 冇咩特別

遇過三胞龍鳳胎

淨係試過一班有兩對孖妹

我呀媽同舅父係 冇咩特別
但好撚似樣

無特別

正唔正

小學同學best fd同佢細佬就係
你話似就一定似似地
但好似twins倒模咁又唔會
但兩個講野都係一樣有少少痴利根
最奇怪既係 佢地父母都係本地人 但佢兩個個樣有d似外國人 鬼鬼地咁
皮膚白 髮色淺

題外話 識過三對孖仔
有兩對感情極差 差到成日打交

盲？

我家族血统好易起孖
我阿爺係龍鳳
我老豆果代係孖女
我果代兩對龍鳳
我侄仔孖仔

其實係細個先打交。因為果時阿媽爸成日偏心。
大個左大家都有能力滿足自己。
所以應該關係好左

識好多有同學係龍鳳 又有同學係龍鳳 仲有同學係三胞龍鳳

我講左題外話
而家邊個盲？

朋友對仔女係 無咩特別

小學二三年班識過雙胞胎（男男），小學五六年班識過龍鳳胎，中學識過雙胞胎（男男），中學畢業之後就冇識過